「想拿回身體自主權」 女告性侵竟同意再做一次

北市一名妙齡女子控訴，今年3月間她和一名邱姓男子共進晚餐，喝醉後被邱男帶到飯店性侵，邱男辯稱兩人嘿咻2次，隔天早上才一起退房，當晚是兩情相悅，女方這才改稱先遭邱男性侵，但為了拿回身體自主權，也不想要變成性侵害受害人，才會同意再發生性行為。台北地檢署認為，監視器畫面顯示女方進旅館時並未泥醉，退房時也沒求救，期間還同意再次嘿咻，種種跡象難以證明她遭性侵，因此將邱男不起訴。
年約20多歲邱姓男子是一名工程師，邱男挨告後十分疑惑，他說當天兩人用餐時聊得很愉快，雙方互有好感，才會一起搭計程車去飯店，登記入住時兩人還有聊天，他把女方扶到床上休息時，女方還主動靠過來，問他有沒有帶保險套，兩人才情投意合地發生性行為。
之後女方說不太舒服，他就罷手休息一會，女方還躺在他胸膛上，一手撫摸他下體挑逗，他才又重振雄風再戰，隔天上午兩人一起退房，他送女方去搭計程車，女生安全到家後還傳LINE通知他，不解為何突然性情大變告性侵。
但受害女子指控，稱兩人曾是補習班同學，認識數個月，她也想多了解對方，才會相約信義區一間餐廳吃飯，兩人點了紅、白酒，她自認酒量不差，不料當天卻喝醉，她懷疑遭邱男下藥才會醉倒，她被邱男性侵後驚醒，痛批邱男：「要做這種事就要在我清醒的時候。」
女子還說，她被邱男性侵後，為了拿回身體自主權，也不想當性侵害被害人，才會同意再和邱男發生性行為，但第一次時她真的是被性侵的。
檢方調查，女子抽血鑑驗並無安眠藥物反應，且監視器畫面也顯示女方入住時並未醉得需要攙扶，退房時也沒向人求救，甚至事後還傳LINE問邱男有無看見她的外套，也就是說，除了女子單方面指控之外，缺乏其他證據可證明她遭性侵，因此將邱男不起訴。（吳珮如／台北報導）

台北力追 +1

依d女到低諗緊咩？

臭閪

篇野熟口熟面 係咪想呃分

所

以後要簽做愛協議

Lm睇gif

女子還說，她被邱男性侵後，為了拿回身體自主權，也不想當性侵害被害人，才會同意再和邱男發生性行為，但第一次時她真的是被性侵的。

台妹係咪呢個世界上最蠢最低賤嘅女人

新北市中眉彈出

北市係台北呀

想拿回香港自主權

林泳淘？

又淫又賤

屌你又真係有幾分似

以

為了拿回身體自主權，也不想要變成性侵害受害人，才會同意再發生性行為。

似半推半讓多

好多女仔第一次都係咁